唔好理有冇贏面 我地死都唔會放棄

一時又贏緊一時又吹輸
搞到大家人心惶惶

計我話
根本唔洗諗咁多
我地只需要死唔放棄 死都要堅持
好似隻癲狗咁咬住中共
勝利終歸我們

我地唔應該係場外嘅騎牆派觀眾
我地係抗爭嘅最前線
前線只需要考慮眼前嘅戰鬥就可
為咗未來 為左仔女
一定要戰鬥到底